＊今星期六唔飛日本了,生日船p,MK勿入

是咁的，呢個星期六，我老婆生日，我唔去追event了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Patrasche坐1人 復古式地龍

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期六 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。
雷姆黨：上船後推落海自己攪掂

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

john

有有雷姆份

我靚女
點john

我要同工藤晴香食飯 不了

can i john?

唔記得講
短髮/藍頭毛都係掛船頭

莊

好！

我深愛email

唔比去要
咁樣

雷姆係gmail?

我愛銀髮女

gmilia

Can we 420?
我帶joint

john左送光劍

我黎得？

Ching ho ball

小圈子

九拆Ok? 1000太貴媽媽唔比

lm

❤️

窮毒型男 有冇得去

❤️❤️

想知美海去唔去...佢唔去的話我都不了

兩個動物台渣滓 憑乜野去?

隻半魔幾多歲生日啊藍大?

我屌你老母臭閪呀低b仔夠撚膽今星期六出黎隻揪呀廢材撚樣低b仔

樓豬請我上船做helper得唔得

你專登去碼頭唔上船做helper

支持 😤

咁就十年

一齊比嬲佢

你都收聲啦...成日hurt我既美遊醬...比嬲你呀

樓主唔老唔鐘意

屌你牙
有種你講多次

你兩個一齊落地獄

屌 佢又拎我ac黎9up 我先係小藍本人

精神分裂完未?

咪屈

plz no追擊

得鬼閑追擊佢

少女唔鋤愛阿婆

老老實實我可唔可以拖幾條女上船玩先

你可以拖你老母上船 你本人唔洗上

清好波

btw 想知ching點睇你條女做雞

雷姆唔係我條女囉

半魔唔係雞黎因為佢慢慢係我屋企做我唯一

sor記錯
咁點睇你條女比狗屌

咁吊你係船頭

都話我條女唔撚係雷姆
希望你咪再攻擊 懷疑你想同條傻鳩0奶留係碼頭

原來我一直認錯。。。
而家先知個銀髮半魔叫雷姆。。。

慘...面盲...可悲到

所以先話中2雷姆個d特別鳩
入黎撩交打

好彩我兩個都唔中意

G持
想睇佢係碼頭收飛

ching plz no
ching 自從斬完角球就痴痴地線

未試過
唔神席點睇 - -

清慘

+++

未睇過live

唔係講你呀 黎爭位坐

我去唔去得？
白滑長腿大波

雷姆係雞

我去參加真生日會了！

收嗲啦屌你老母

Ching need 88

成班雞上晒去
Feel到最後變淫亂party

女神帶你返屋企你會唔會愛上佢屋企賓賓印印呀on9

臭到隔住mon都有陣味

你女神比狗屌

雷姆黨的路過

雷姆黨的+1

+1

小妹想去><

你返屋企做功課

大家都係好女仔

要賓賓都唔要弱智啦

仲要嚴重弱智

你身世原來咁慘
大家要比多d包容

....有預感全男

我黑長直+長腿

想John

想要電姆

我自己有船後join得唔得？

emt=g

希望到時幫手搶走船上面d女
等佢地成班男既格劍

樓主仆街死

連登仔船p大會正式開始

Ching海盜黎?

含淚自爆 希望唔好同人講

作為維持和平嘅國際傭兵組織成員
我係唔容許海盜嘅存在

between,雷姆先係皇道

樓主仆左街 唔好再推

樓主搭飛機重得濟跌左落日本海QQ

唔洗qq 佢唔值得

RIP

係今日啦

我係絕對廢材，可唔可以只收我486？

樓主係邊 我黎搵你